====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' autres sont plus spatiales et culturelles , nourries depuis plus d ' un siècle par les sciences de la ville et l ' art urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

